骨折咪骨折囉 成日都發生架啦

咁唔撚撞得番去打乒乓波啦
咁都可以怪luiz 又話咩奶共大哂
班反阿

扮完阿妓未呀屌你老母

樓主無地方收留，係波台周圍吠

佢似係重度

就算打乒乓波，我都丘會照bam鳩樓主

原來係咁

罪魁禍首就係你

阿狗排第幾

扮你老母

關排第幾咩事
事實係受傷一定會
Luiz都傷左 有咩好屌？

咁排第幾啊傻閪

你個聯賽踢10場？

咁排緊第幾啊

花哥

好波

屌條友九唔撚搭八問佢排第幾喺度兜圈

唔敢正面回答

好威呀
排第一又點呀打左十輪

咁阿狗排第幾啊傻閪答到未啊傻閪

痢狗都唔認佢了

講DUCK幾好

2隻利狗互吠 一個仲要真心膠